尋物！太子狗屋對面巴士站/N21/機場

想問下有冇人今日淩晨/朝早(17/8)汁到一個灰黑色columbia 嘅背囊

地點大概係太子狗屋對面巴士站（淩晨兩點半到三點左右） or N21巴士 or 機場

入面有個Sony 白色尿袋 幾包藥 BOSE bluetooth earphones 仲有d好最重要嘅野！

如果有手足汁到請pm我

幫推希望你揾得返

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

幫推希望你揾得返

推 希望你搵得翻

幫推

Push